俄羅斯中鏢！確診2例武漢肺炎 皆為中國人

俄羅斯副總理哥利柯瓦31日宣布，該國發現兩名武漢肺炎確診病例，皆為中國籍，是俄國首度出現病例。兩名病患已被隔離治療。此外，俄國也開始撤離300名武漢僑民，並下令禁止所有來往中國的航班，只有俄羅斯航空飛往北京、上海、廣州、香港等地班機，以及中國飛往莫斯科謝列梅捷沃國際機場的班機可以起降。

恭喜契哥

「俄國也開始撤離300名武漢僑民，並下令禁止所有來往中國的航班」

點解武漢有咁多 外國公民??
美國, 俄羅斯, 德國都有

如果你話北京, 上海 有都話姐........
但武漢都唔係國際城市

簽名啦